[Telegram] 做緊/讀緊醫療既巴絲一齊黎傾下計

一齊黎傾下計

有冇巴打讀緊speed 個醫務行政管理
細佬 17 asso science graduate
想下年讀返
睇下有冇巴打可以比下意見
問下依科好冇讀，有冇前途